講好和理非 如果有人衝 係咪即係同和理非割席？

今日有170萬人出咗嚟 目標達成咗 求下大家唔好破壞咗今日嘅成果
170萬人出嚟 政府唔理 我地日後就再有原因比我地衝 大家日後點衝都得 但希望今日大家番一番屋企先
今日大家已經好攰 發生咩事 大家未必有咁多精神幫你地架...

推一下

再推一下

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

我都唔知留低班人係點諗..